千奇唔好意氣用事去元朗

屌你 明顯鬼

唔係

集中主力拉曬各派搞個反警黑合作大遊行更理想